[MASK] [MASK] ( 明神 弥彦 ) est un personnage du manga [MASK] [MASK] [MASK] .
Cependant , il croise un jour le chemin de [MASK] , et sa vie change du tout au tout , il rejette les yakuza et décide de vivre honorablement .
Très tête de mule , il critiquera fortement [MASK] , la traitant de ' sorcière ' et rejetant sa technique au sabre .